在许多情况下，它们在夜间旅行，使用小的栖息地斑块，如树木繁茂的后院和郊区的木条线，连接到更大的绿地，如墓地、高尔夫球场和公园。 四种野生动物在城市中茁壮成长。作者:Ryan Chelius/户外生活|，2021年2月9日| 
 我知道他去那里雇了一位职业高尔夫球手练习挥杆。 拜伦·莱夫特维奇是海盗队教练组中冉冉升起的新星，展示了多样性的力量 
 桑德斯得出的结论是，谢泼德击中的第一个高尔夫球飞行了大约24码，而第二个高尔夫球飞行了40码。 重新制作的图像揭示了艾伦·谢泼德在月球上把高尔夫球打了多远 
 里德在哥伦比亚广播公司(CBS)的电视直播中引发了热议，当时他拿起了一个他声称是嵌球的球，在自由落球后从另一个位置打出了它。 帕特里克·里德在赢得农民保险公开赛之前又陷入了一场高尔夫规则纠纷 
 几天后他将和劳拉团聚，他期待着和孙子一起打高尔夫球。 一位大学橄榄球教练的赛季正在与冠状病毒作战，他自己的学校|肯特·巴布| 2021年1月19日|华盛顿邮报 
 2006年，沃尔伯格参加了一年一度的洛杉矶警察名人高尔夫球锦标赛。 洛杉矶警局基金会:马克·沃尔伯格将成为一个优秀的后备警察Asawin Suebsaeng | 2014年12月9日|每日野兽 
 她拿起一根高尔夫球杆，一种相当于路易斯维尔棒球棒的乡村俱乐部，袭击了他的车。 Taylor Swift的《Blank Space》:Hell No Fury Like A tayt - tay Scorned 
 也许只是在美国ISIS人质被斩首后打九洞高尔夫。 共和党参议院:一个新的乌托邦正在破晓。 J. O 'Rourke | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 于是他转过身，上了高尔夫球车的后座，这辆车本来是要把他送回车上的。 约翰·穆兰尼是下一个宋飞吗? 凯文·法伦2014年10月5日 
 公爵消失在一间昏暗的侧厅里，坐在离发光的电视屏幕几英寸的地方，目不转睛地盯着高尔夫球。 暗恋猫王的公爵夫人:回忆与“德波”的午餐，最后的米特福德姐妹|Lloyd Grove | 2014年9月27日|DAILY BEAST 
 对记者来说，写剧本是一种奢侈，就像打高尔夫球一样阴险，而且在时间和金钱上要昂贵得多。 第一次玩|。 a·米尔恩 
 他把它放在高尔夫球下面古典音乐会上面一点的地方。 第一次玩|。 a·米尔恩 
 它甚至拥有一个高尔夫球场的吸引力，这是爱尔兰的第一个高尔夫球场，好莱坞的Kinnegar，第92页 
 父亲总是在这里打很多高尔夫球，你知道，我很喜欢。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 玛丽低头看了看高尔夫球杆，车子在斜坡头的长长的弯道上摇摆。 幽居病| B。 m·鲍尔